Ciao {sponsor_firstname} {sponsor_lastname},

Un ordine indiretto di un tuo amico sponsorizzato è stato modificato.
Di conseguenza, il tuoi {old_sponsor_reward} di ricompensa sono stati modificati  in   {new_sponsor_reward}.



{shop_name}
{shop_url}